CSL 九月完約，10G plan,問續約或轉台

請telegram 我